
                      Psycho tiene muy bien ganado el rótulo de ser, sino el mejor, uno de los mejores thrillers de la historia del cine.  Todo en la película está en perfecta armonía para garantizar un espectáculo sombrío, tenso, inolvidable. Película que nos regaló una banda sonora que ya tenemos todos instalados en nuestra memoria, y además una de las mejores actuaciones psicopáticas de todos los tiempos. Con esta obra junto a  Vértigo y The Birds,  Hitchcock se gana su renombre de ser el padre del suspense y del cine moderno en general. Una obra anacrónica que hay que ver al menos una vez en la vida.
        
            